有冇巴打試過DIY機箱?

最近手痕想自己設計個機箱
諗住整鋁殼+亞加力膠側透
有冇巴打整過可以分享下?

between香港有冇地方可以cut鋁板?
google過淨係見淘寶有

角鐵

唔係DIY吸塵機

我個itx箱都係DIY既，全亞架力膠，成本都係百零蚊

有冇圖?
我都係想砌itx箱

我用5mm acrylic laser cut既
散熱還可，上面兩把12cm抽，下面兩把9cm入
不過上面預小左位風扇會頂pcie轉接線，唯有攞嘢疊高2mm
下個箱都係諗住自己砌，但會再整靚d

我都係想整類似咁
不過顯示卡直插

想問你搵邊度laser cut?
開機制同前I/O又係喺邊度買呢?

laser cut我支那寶既因為真係好平，cut連料都唔洗一百蚊人仔
香港都有不過可能會貴d，你直接上網搵，send圖比佢地報價就得
開機制同前I/O我拆舊機箱既，香港冇就真係唯有靠支那寶

咁我睇下香港貴幾多先